阻人前進都有得foul？藍波有無咁兒戲！？

Foul打手都當你玩玩具，前進唔比阻，仲悶過上音樂堂...........

我覺得荃灣果間燒味店唔錯

Foul

足球阻人都foul啦

未掂到人都foul啦

唔係足球架咩